換車求意見

本身渣開hybrid 日日屯公出荃灣來回返工
呢排想換車 心大心細諗緊sorento disel或者2手tesla
背景：屋企無得叉電 渣返工可以泊有得叉電既停車場
budget: 250k

屯門荃灣咁近都咁計較油錢
不如唔好揸車啦

咁除左返工放工都仲會渣架車周圍去
諗下油錢又有咩問題

連衛兵 除咗自己意見係啱之外
其他人所有都係錯，同埋要拉去斬

手車如何？handle 3系開心吓？

Model 3? 250k 買到咩

如果維修保養同萬6比 萬6係咪抵屌d

諗緊2手model s

真好地地問個意見 又要屌
換車諗下油錢又有咩問題

連登車台四大原則：唔准計油錢，唔准泊街，唔准限筆直，唔准買電輪椅

s 成四五年車
舊電打柴未

想換咩先得架....
Coupe suv sedan 七人？
性能方面又有無咩要求

想換SUV? 想兩老坐得舒服d 年紀大多病痛
唔想換7人車

要問問先知t撚換電係咪要成100k?

怕唔怕Tesla 維修會貴？ 二手Tesla 可能要到去2014 年，舊電可能冇咁好

唔准選唔淮試，一入showroom要即買

2手teslun

2手+筆錢換電
250k夠唔夠呀

二手 Sorento X1 diesel

新rav4 XV t roc

t roc 係垃圾

屋企無得差電唔好諗電車
唔好以為街場有得差就老定
而家係多咗超多人出電車
商場無論係普通電位定係supercharger都排隊排到傻
無自己位差電係自己攞苦黎辛

拎部揸左18個月以上既車去換部全新Model 3 33萬
其實可以諗諗
個優惠好似到2021 年3月 ( 好似 )
但你屋企車場無得差電就差咁D

1換1加長左, 去到2024

狗也不屌啦